有冇人成日好驚俾多左錢

例如個飯40蚊
成日好驚俾左60，因為兩張廿蚊痴埋一齊
收銀既都係收完就算
一唔記得check就成日擔心有冇俾多
60蚊一個飯呀屌

你自己戇鳩啫 怪得邊個